究竟一餐早餐要好味成點先可以賣成百蚊餐咧？

唔好誤會，我講緊私飯

都幾鍾意追Jimmy Jungle Post
唔追唔知原來私飯咁貴

< 監房膳食 III >

今個post 有幾個重點:
1. 咩院所有私飯？
2. 私飯有咩食？
3. 私飯幾錢？
4. 實測 荔枝角嘅私飯商

怕悶就睇第二張總結圖😥

留意返啲價錢可能會有少少浮動，因為我都係周圍問人拎每個私飯商其中一份餐單，無能力再拎更多去分析🙏🏻🙏🏻

關於味味佳嘅投訴：

原post:

想了解在囚手足嘅生活可以follow IG:
@jimmyjunglesnacks
@1released

好貴

唔熟，食到屙

demand and supply姐，同好食無關

push

真係好貴

還押緊嘅人係未定罪，唔似你呢個五毛狗坐緊，要開post攞分數交差

好撚搵笨

私飯錢好似包埋送貨
但點計都係貴

借張整合圖嚟用下
（雖然會員一23四唔係呢個post嘅樓主）

想去呢啲餐廳試吓（其實更加想試吓啲大棚飯）

係呀，仲未計可能唔好食
得兩款揀

之前睇過下相關資料 賣咁貴好似係因為成本好高 要專人專車負責 要跟懲教要求 好似早午晚又唔知幾點要送入去咁 訂既人又少 但餐廳又要有個負責跟 有間賣40 50蚊一餐都好似係蝕住黎做

壁屋最平

我blocked

崔巴

負責人 Nic 指，據懲教署規定，供應商每日需供應三餐，上庭日子必須提供三文治作上庭餐；食物不能太濃味；不可使用塑膠製的外賣餐盒及餐具，以符合環保及安全原則；餐廳必須派指定員工負責運輸，分別於早上 7 時許、中午 11 時許及下午 4 時許送餐。他坦言，儘管現在只有五張訂單，但仍需額外安排人手及車輛負責送餐，基本上是「蝕住做」，以現時訂單數量估計，一個月要蝕 2 萬元，只能靠葵涌廣場的生意幫補。

呢個老細賣得好平 所以蝕錢的 至於其他餐廳係咪謀取暴利我就唔評論 唔清楚佢地成本 不過多D選擇係好事 豐儉由人

私飯睇D名都叫ok
但大棚飯睇字已經覺得係俾狗食

還押咋，未定罪㗎

其實潮食閣咁近荔枝角，點解唔做埋嗰度？
仲有佢張圖冇show潮食閣嗰欄，即係勵敬係屬於佢所講嘅「冇乜手足」喺嗰度？

我成個月份糧都冇咁多

順便提下唔知佢係五毛嘅其他會員
個post 2頁就有2個五毛

好似有入紙申請

Alipay 5毫俾你死開啦五毛狗

佢哋應該無得揀，私飯飯商都要入紙申請

潮食閣？

Push

嗯 上面有補返條LINK

佢都真係好有心，呢啲真係值得係咁幫襯

其實暴唔暴利好兩睇
例如荔枝角咁講
煮飯既通常都係ii
受既日子唔多
所以理閪你好唔好食
難食到on9
所以食私飯絕對係正確選擇
好多人都會話食一餐貴過係出面食一日
但有冇諗過受靶已經好難捱
受正定拋都好
食好d感覺都好d
最重要係有酒飲
夜晚除左b仔 7點之後都係得2個人係房on99
有酒飲吹下水 過得快好撚多
仲有其實食得私飯既普遍都有少少積蓄
係私飯期絕對能夠賺得返你果個星期既飯錢
所以如果有能力既 盡量比d手足食下私飯啦
唔好再食豬牛雞啦

想知多d 問下入面ge野
我盡答啦
淨係拋我都拋左年半
應該解答到d問題ge

最平嗰間都算係咁 跟返市價
其他嗰啲仆街死啦

算唔算暴利

推

blocked

唔知你哋大陸係點，但係香港還押即係仲未裁決，即係假定無罪既～
實在估唔到連呢啲常識系列嘅嘢都要教育埋你

唔知程序就好難comment 係咪暴利嘅
就咁睇個價真係唔係個個afford 到

Blocked

會唔會有人主動做煮飯位

咁樣D餐廳要點先可以成功去做私飯供應商?

已封鎖會員 - 厭世無限

我諗依家係要夠藍

睇完呢個又好似貴得有少少道理
講到尾最仆街都係懲教

靠關係囉你唔識人冇得賺呢盤錢

無錯，根本上係懲教搞到咁

坐監啊，你當渡假咩
俾你叫埋 foodpanda 好無

係咪同柳記有關係先入到

還押唔等於坐監

柳記最叻，玩程序

貴到傻

仲要唔熟

唔熟真係仆街

貴撚過龍門，CLS

我介紹下
d汁係叫老抽鹽芡
星期一至日都係一鳩樣
早餐
星期一四 豬肉片一塊加閪汁
星期二五 牛肉片一塊加閪汁
星期三六 鳩咁細隻雞全翼一隻 不過幾好食 價值2支煙
星期日 牛肉球 用碎牛加麵包打成 自己諗

中午食妹 姐係粥水 加個閪包
隔日甜咸 星期日白妹
甜=紅or綠豆粥 幾似糖水 得閒都食下
咸=唔知乜9黎 餿水咁

晚餐
炸秋刀細細條
魚尾炸夠脆幾好食
d肉可以餵狗

逢中秋新年有臘腸雞比果d

自己諗下幾9難食

餐廳搵人送個飯入去都要人力成本的

新疆再教育營

要搞文件嘢，重有要有人手每個星期收寄返嚟嘅餐單，定時定候送到去，唔係真係以為叫個外賣咁簡單掛

係咪得好少時間食
聽過要十分鐘食晒

餐廳角度係貴
還押人角度都係
冇衝突

通常都係老職安排
除非夠法力叫保安調期數
不過有cheat既
你同人嘈到call幫辦
話同人有襯
就可以調
不過要搏
一鎖隨時加監

係荔枝角受正
香港人通常做氈房
果到可以見哂成個lck既期數冇甘悶
同埋多油水d
所以好少人舉手去廚房期

仲要係唔好食

支持多啲jimmy jungle

比屎你食就啱

果d𡃁仔監房 我未受過
21歲以上就唔理你ge
都比30至45分鐘你 我唔記得係幾耐
你唔中意食就倒9左佢都得
入食煙房訓又好 吹水又好 冇人理

唔小心不推左 1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

原來坐監都有茶記食 長知識了

食屎就啱 監躉嚟架咋
歡迎 負評Block
反正入面嗰啲人繼續食監躉飯

2021年嘅香港仲假定無罪

唔好接受香港變成咁樣先係正常

氈房即係洗衫? 定車衣?

喺Jimmy Jungle 買返幾袋零食實際啲

我係入面都搵錢多過你呀傻閪
監躉係一個榮譽
由其係手足！

where is 公飯

冇人話咁係正常，只係要承認法治一早已經唔再正常

洗衫派藍單派氈
係lck姐係沖涼房出面果個房

Ok你叻
榮譽監躉

sor洗衣期另一邊黎 洗衫冇佢份
佢摺姐

呢啲咁重要既po 就咁少正皮
乖，推爆佢啦好冇？？

啱 殘酷的市場

貴到離譜 已經係 all day breakfast Cafe 價

我估你個傻閪搵10年錢都唔夠我係入面搵1年多
始終藍既通常都冇腦

講懲教自己可以決定嘅定價上限，佢set到咁高其實係on9，再加上條件咁嚴，其實變相即係叫人唔好食私飯

係呀，佢根本係逼人唔好食私飯

弱智真係有樣睇
知你坐監好撚開心啦

受靶好過你比中共當奴隸
傻豬

有幫襯

Lm學嘢

follow 下Jimmy Jungle IG 喇
同埋我覺得佢同潮食閣都好值得我哋報復式幫襯

你覆緊邊個

又block 一隻

2隻狗仔

等我放返班完全封鎖嘅人出嚟先

我都blk返算

由佢哋單機喇

12000一個月
仲多過好多基層一個月人工
賺撚到咁我都唔理你啦，仲要唔熟食到人屙？
仆街啦飯商

錢都係其次，你收咁貴連煮熟都做唔到
仆你個街黑心飯商

星藝好好食咖
係果間新既仆街
唔好一碌鳩打沉一船人
不過順帶一提 係赤柱唔好食私飯

唔熟嗰下真係好撚賤

原來有狗仔幫推

等佢哋出返嚟將啲飯錢放入佢個銀包好過啦
私飯又貴又難食
唔值㗎

點解嘅

菜都少...

係赤柱食
保安嚴好多
自己一個反房冇人陪
寧願食大棚飯一齊hehehaha

下 奴隸？死窮閪公屋仔 喺度也文也武
抵你幫手Joke 做撚晒監躉 仲覺得自己好撚自豪
藍係無腦不過黃暴徒仲撚柒
搞咁撚多野做撚監躉 最後個目的就係為咗移民
藍C 完全唔使付出就可以移民
邊個傻閪真係高下立見

唉

仲有班監躉覺得自己係英雄

咁我無食過唔知sor

<<五毛培訓手冊>>

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋更難吃，你咋不說呢？

A：這雞蛋真難吃。
B：請拿出建設性的意見來，有本事你下個好吃的。

A：這雞蛋真難吃。
B：下蛋的是一隻勤勞勇敢善良正直的雞，你還有沒有良心？！

A：這雞蛋真難吃。
B：比以前已經進步很多了。

A：這雞蛋真難吃。
B：你這麼說是什麼居心什麼目的？

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁的雞給了你多少錢讓你在這裡滿嘴亂噴?

A：這雞蛋真難吃。
B：再難吃也是自己家的雞下的蛋，憑這個就不能說難吃。

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋是偽蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：沒有毛場長，你連這雞蛋都吃不上

A：這雞蛋真難吃。
B：要對咱們家的雞有耐心，它一定會下出更好吃的蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家也吃過這樣的雞蛋，現在是初級階段。

A：這雞蛋真難吃。
B：很多家都是因為吃了隔壁的雞蛋而導致家庭成員衝突、生活水平下降而最終解體的。

A：這雞蛋真難吃。
B：其實，隔壁家的雞蛋也一樣，天下烏鴉一般黑，世上根本沒有好吃的雞蛋

A：這雞蛋真難吃。
B：我懷疑你是輪子。

A：這雞蛋真難吃
B：雞蛋好不好吃，全體蛋雞最有發言權

A：這雞蛋真難吃
B：你丫是雞姦

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋是好吃，可是不符合我們家的具體情況。

A：這雞蛋真難吃。
B：胡說！我們家的雞蛋比鄰居家的雞蛋好吃五倍！
A：這雞蛋真難吃。
B：哎，人心不古，世風日下，就是因為你這種想吃鴨蛋的人太多了.....

A：這雞蛋真難吃。
B：但是隔壁家的雞蛋沒有我們家的雞蛋產量高下蛋快

A：這雞蛋真難吃。
B：吃雞蛋是我們家的傳統美德.....

A：這雞蛋真難吃。
B：其實隔壁家雞蛋是個巨大的陰謀，試圖顛覆我們家....

A：這雞蛋真難吃。
B：作為一個吃雞蛋長大的人，我為我天天吃雞蛋感到自豪....

A：這雞蛋真難吃。
B：拒絕鴨蛋！抵制鴨蛋！雞蛋萬歲！雞蛋加油！

A：這雞蛋真難吃。
B：其實鄰居家只有少數人才能吃上雞蛋....

A：這雞蛋真難吃。
B：我們這麼大的一個家，問題太複雜，下蛋沒有你想得那麼容易....

A：這雞蛋真難吃。
B：不要再吵了，這個家不能亂，穩定、穩定壓倒一切！

A：這雞蛋真難吃。
B：我們家人腸胃不好，現階段還不適合吃鴨蛋

A：這雞蛋真難吃。
B：凡事都有個過程，現在還不是吃鴨蛋的時候....

A：這雞蛋真難吃。
B：討論這個問題沒有意義，有時間多去做點實事吧！

A：這雞蛋真難吃
B：你是不是對咱們養雞場不滿？咱們養雞場白養活你了，滾！

A: 這雞蛋真難吃
B: 你叫什麼名字？你是幹什麼的！你站在什麼立場上說話？

A：這雞蛋真難吃。
B：【該用戶發言已被管理員屏蔽】

A：這雞蛋真難吃。
B：大家小心，此人IP在國外

A：這雞蛋真難吃。
B：難吃的雞蛋是極少數，絕大多數雞蛋是好的，是優秀的，是經得起考驗的！

A：這雞蛋真難吃。
B：這是謠言，我可以負責任地說，我們的雞蛋都是合格的健康的！

A：這雞蛋真難吃。
B：你懂個屁，其實飼養員正在下一盤很大的棋…

A：這雞蛋真難吃。
B：到目前為止，我沒發現這雞蛋難吃。專家說了，這雞蛋難吃的可能性不大。即使出現這種情況，也是結構性難吃。

轉至品蔥某post回覆

好多人都唔知嘅

我覺得好奇
咪私飯既啤酒唔係無酒精啤酒? 監房入面會俾飲酒?

有酒精咖
之前有黑啤揀tim
原因我都唔知
不過幾多人飲醉搞事就真
遲早搏衰哂冇得飲

題外話
只可以食飯時間飲唔可以留
想留就自己諗方法
呢到就唔透露了
驚有mon po老職

sor乜9唔試好過試呀

好貴...

班賤種柳記仲要日日搞鳩人個飯

仆街懲教狗

好搶錢
同依家香港連鎖快餐店一樣40蚊一個早餐

最concern 其實都係啲即食麵
會唔會分開湯同麵
如果你話送到山卡旯咪糊晒?

有睡前小食仲想點

就算真係有罪，除咗坐監之外囚犯唔應該受到其他懲罰

何況只係還押

又一個俾狗咬咗電話

又一隻，屌你老母

狗咬咗戶口

P牌狗就死撚開啦

日日都有人係度計呢d數，為社會主持公道

但個d法團問題，區議會問題，黑社會包庇跳舞群組問題

都係唔會批評。

分湯咖 不過個湯都凍的

我哋通常去打d熱水浸反熱個麵
會好食好多

私飯商係藍定黃

公飯都好食架

香港啲垃圾餐廳乜柒都百幾蚊㗎啦
整碟垃圾意粉加隻冰鮮蝦都120蚊

有冇攪錯 一丁都收四五十 碟頭已經近百

YC係咁 最好行共产

班仆街柳記仲會借檢討為由, 倒亂哂堆私飯

呢個真

傳說中既洗手盤炒飯係點整

我想喝了你

好奇問
如果長期病患者入到監係坐醫院監
定係倉派藥食
講緊三高情緒病果啲

洗乾淨個池盤
用紙巾整一條勁長既柴
係下面烘熱佢
將d豬仔牛仔花生整碎 加d飯落去兜9亂佢

不過我都未見過人整，係d長期出出入入ge大佬教我

情緒病好煩，冇得單人倉，一定要頭房
如果嚴重就要過小欖

但三高果啲好常見 糖尿又要打針咁樣
係倉應該唔比打針 會去醫院期？
google 過 但好似冇結果

食物成本平 手續費貴 人工貴 運輸成本貴

糖尿我冇記錯每朝要去醫院打針
之後就返期數
有特別餐食，朝早食妹 中午食飯
有時覺得糖尿餐仲正常

咁貴一個飯又唔係特別好食仲要俾曱甴玩完先俾得你食

長智識了 所以係就算食藥都唔可以自己keep藥係倉
一定要去醫院？or監獄診所？
之前睇過個唔食藥訓唔到教 但佢睇私家冇睇政府 新症有排排好撚慘

正確係冇得自己keep藥
不過你都知好多時我地都要食下藥chill下
就會自己用方法落竇
有d藥可以賣到好貴 2件煙1粒
咩黎就唔講了
有d 例如tramadol 都係禁藥黎 1件煙8粒
食完會on99咁搵野做 時間過得快d

入面每日都派2轉藥
普通屙嘔肚痛 頭痛感冒都搞掂
仲有次機會去醫院睇醫生
呢d時候就係排專科用
我之前腦科都排左半年
通常真係有事或者搏開專科藥先排

其實只要入去既時候未斷專科藥，拎醫生紙比佢睇，都有機續到藥
失眠真係好撚巴
淨係會比大細p你食 姐係黃色果粒收鼻水藥
初頭都有d用 後期食5 6粒都冇9用
有d fd d既會跌d正野比你
乜9三叉神經藥都有
食完真係訓到豬咁

感謝！！！
依啲野真係google搵唔到
解答左我幾年既疑問！！
我就諗長期病好正常 好常見
但搵官方答案完全解答唔到依個問題應該點解決
淨係寫有病係會有權睇醫生 唔通長期病日日食藥都比你睇醫生咩 香港監獄邊會咁好
萬分感謝你解答我依個問題
你講既大細p我都食過 頭一星期好好訓 過左兩星期繼續眼光光

其實真係日日有得睇醫生咖，不過啲濕鳩醫生姐
點解要食大細p

為咗表示我哋冇認同呢種唔正常已經變成所謂既正常，我哋唔係更應該要每一次都指出咁樣係唔正常咩？

Pish

嗰啲垃圾賣百五蚊cls，咁好揾枱底收唔少喇班仆街

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

貴到

有幾難？駛唔駛專登請多個人做文件野先？
至於外賣，最多咪揾件外賣仔送過去。
本身就係固定支出講到好難咁

612又要錢，食監飯又要錢，搞革命最終原來係幫緊政府同律師

咁點解唔一開始就搞個全民攞綜援，
成班傻仔

Morning sir

罪證
黃臨福被警方國安署問話 向母稱「唔想要律師」精神狀況仍較為呆滯

分化及侮辱手足

power_off手足所提供其他罪證
理大廚房佬送院

侮辱留守理大抗爭人士

美國隔離醫院實境

認為美國醫療不如中國：「睇下用邊間比，火神山就好過佢」。

罪證圖片backup

你啱呀

佢分享有時會咁樣被精神病去小欖，係咪㗎？

咁大棚飯又有咩食

請問上海仔(會員#141400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

自膠

市佢老母場啦
資訊唔流通又冇得競爭嘅市場？

有求無供
依家懲教仲想使橫手控制曬兩樣嘢

咁好搵邊有咁易俾你做

其實出面普通一個堂食早餐都大概30幾40蚊。

而家間餐廳要每星期7日3餐規定時間送餐去監獄，又多文件，同埋又得幾個人訂餐，又規定要果幾個人送，油錢人工果d，其實一定會貴過出面一截啦，都真係冇辦法。

而家唔係中小學午餐果d大規模訂餐。

但去到100蚊個早餐真係好貴。

其實點解要食私飯？監倉無飯你食咩？

你坐監依家係享受定受苦啊吖？

連坐監都咁講究飲食，你對唔對得住死咗嘅手足？

坐過就知 尤其是講緊以年計個班
還押個幾餐就係你黎緊幾年最後正正常常既飯
同埋私飯食個地方都唔同d
不過比我寧願折現做安家費

簡直係嘥錢，食咁好有撚用

請問司馬仲達(狗隻#28938)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

早幾年我幫我朋友交過私飯錢，當時佢俾還押喺大欖女監，做私飯嗰間餐廳喺黃金海岸，我去餐廳俾錢時八掛問過間餐廳一個星期做幾多私飯，佢答我每個星期會收到一百幾十份還押人士寄去嘅餐單，每張餐單係講緊一個星期七日，每日四餐食乜嘢，訂私飯係一個星期咁訂，俾得起錢每個星期都食嘅就要每個星期都寄返餐單去餐廳，嗰間餐廳有幾款私飯餐，最平係$1650，最貴係二千幾，每款餐單裡面每一餐重可以有唔同選擇。你真係覺得搵一個外賣仔就處理到
而且每個星期收到過百張餐單，但到最後唔係個個人都會俾錢真係食㗎，每個星期五下午5點前要交到錢，餐廳方面星期六要覆返懲教到底邊個有交錢有得食，每日每餐食乜嘢飲乜嘢。有得四五十人食私飯的話真係有排搞，不過對你嚟講真係唔難嘅
之後就要準時送到，而且唔可以搞錯每張單嘅嘢食，如果唔係可能會俾懲教告返轉頭。

根本上話事嘅唔係個飯商，係懲教
飯商仲肯繼續做，唔問立場都已經算係咁
咁撚麻煩，我係餐廳都未必會食呢個豬頭骨
都係嗰句，懲教食屎喇

拎基金錢比呢啲係絕對On9

我係講緊就算5單都有賺嗰d，你呢d更加賺到發過豬頭啦計下數先啦

阿sir , 你用毅進制梗係賺喇

你講到固定成本點解你又唔去做呢？講到尾你都係覺得好似叫過外賣咁簡單

淨係識得謾罵抹黑，連用道理說服我既勇氣都無

說服到你我無0.5
咁落力做咩

你屈我係五毛

如果我唔係五毛，你今年內全家絕症含家剷

唔係五毛都一定係on 鳩

係，過去發夢我衝最前，幫你班冷氣軍師擋箭

監躉學咩人要求多多 傻撚左？

up

首抽梵蒂岡巴